強國測試結果: 台灣 德國 越南 印度

俄羅斯 北韓 second tier
英國 支那 意大利 西班牙 日本 韓國 包尾